msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TownHub Import\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-12 03:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-26 06:03+0000\n"
"Last-Translator: Admin <contact.cththemes@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2"

#: includes/fields.php:9
msgid "Address/Contacts"
msgstr "地址/联系方式"

#: includes/fields.php:20
msgid "Listing Address (Google address is recommended)"
msgstr "商家信息地址（建议使用Google地址）"

#: includes/fields.php:28
msgid "Listing Coordinates"
msgstr "列表坐标"

#: includes/fields.php:77
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: includes/fields.php:85
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/fields.php:93
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: includes/fields.php:103
msgid "Socials"
msgstr "社会的"

#: includes/fields.php:119
msgid "Price Options"
msgstr "价格选项"

#: includes/fields.php:131
msgid "Price Status"
msgstr "价格状态"

#: includes/fields.php:146
msgid "Price From - Main Price"
msgstr "价格从-主价格"

#: includes/fields.php:154
msgid "Price To"
msgstr "价格至"

#: includes/fields.php:162
msgid "Claim Status (Empty for Not claimed)"
msgstr "声明状态（未声明为空）"

#: includes/fields.php:178
msgid "Media Options"
msgstr "媒体选项"

#: includes/fields.php:189
msgid "Listing Featured Image"
msgstr "列出特色图片"

#: includes/fields.php:201
msgid "Gallery/Slider Images"
msgstr "画廊/滑块图像"

#: includes/fields.php:214
msgid "Header Images"
msgstr "标题图片"

#: includes/fields.php:238
msgid ""
"Listing Header Type. Images for header are from <strong>Listing Header "
"Images</strong> section"
msgstr "列表标题类型。标<strong>头的图片</strong>来自“ <strong>列出标头图片”</strong>部分"

#: includes/fields.php:249
msgid "Youtube Background ( video ID. Ex: Hg5iNVSp2z8 )"
msgstr "Youtube背景（视频ID。例如：Hg5iNVSp2z8）"

#: includes/fields.php:260
msgid "Vimeo Background ( video ID. Ex: 97871257 )"
msgstr "Vimeo背景（视频ID。例如：97871257）"

#: includes/fields.php:271
msgid "Vimeo URL (.MP4)"
msgstr "Vimeo URL（.MP4）"

#: includes/fields.php:317
msgid "Listing Video ( YouTube, Vimeo or .mp4 video url )"
msgstr "列出视频（YouTube，Vimeo或.mp4视频网址）"

#: includes/fields.php:350
msgid "Event Start Date (Format: 2020-02-20 08:30:00)"
msgstr "活动开始日期（格式：2020-02-20 08:30:00）"

#: includes/fields.php:361
msgid "Event Date End (Format: 2020-02-20 16:30:00)"
msgstr "活动日期结束（格式：2020-02-20 16:30:00）"

#: includes/fields.php:373
msgid "Working Hours"
msgstr "工作时间"

#: includes/fields.php:385
msgid ""
"Available Dates - separate with semicolon. Ex: 2020-03-02;2020-03-18;2020-03-"
"31"
msgstr "可用日期-用分号分隔。例如：2020-03-02; 2020-03-18; 2020-03- 31"

#: includes/fields.php:399
msgid "Other Options"
msgstr "其他选择"

#: includes/fields.php:411
msgid ""
"Listing Type ID (Optional) - <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Tn7-"
"F630lO4&list=PL8lnIVh9k3Ptfsumpmxf4CH4oIdMl9GLe\" target=\"_blank\">What's "
"the Listing Type?</a>"
msgstr ""
"列表类型ID（可选）- <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Tn7- "
"F630lO4&list=PL8lnIVh9k3Ptfsumpmxf4CH4oIdMl9GLe\" target=\"_blank\">"
"列表类型是什么？</a>"

#: includes/fields.php:420
msgid "Listing Plan ID (Optional)"
msgstr "上市计划编号（可选）"

#: includes/fields.php:422
msgid ""
"Membership package ID ( Listing Plans post ), which this listing get field "
"settings from."
msgstr "成员资格软件包ID（列表计划帖子），此列表从中获取字段设置。"

#: includes/fields.php:429
msgid "Listing Expire Date (Format: 2020-02-20 16:30:00)"
msgstr "上市失效日期（格式：2020-02-20 16:30:00）"

#: includes/fields.php:451
msgid "Search by Address"
msgstr "按地址搜索"

#: includes/fields.php:454
msgid ""
"Enter your Google Developers API key to fetch coordinates from google "
"(Required services: Google Maps Geocoding API - And set your Google "
"Application Restrictions to None: http://prntscr.com/kp1xhc )."
msgstr ""
"输入您的Google Developers API密钥以从google获取坐标（必需的服务：Google Maps Geocoding API-"
"并将您的Google Application Restrictions设置为None：http://prntscr.com/kp1xhc）。"

#: includes/fields.php:461
msgid "Or Coordinate values"
msgstr "或坐标值"

#: includes/fields.php:462
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: includes/fields.php:463
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: includes/fields.php:473
msgid "Image Background (from Header Images)"
msgstr "图片背景（来自页眉图片）"

#: includes/fields.php:475
msgid "Video Background"
msgstr "影片背景"

#: includes/fields.php:476
msgid "Youtube Video ID. Ex: Hg5iNVSp2z8"
msgstr "YouTube视频ID。例如：Hg5iNVSp2z8"

#: includes/fields.php:477
msgid "Or Vimeo Video ID. Ex: 97871257"
msgstr "或Vimeo视频ID。例如：97871257"

#: includes/fields.php:478
msgid "Or Vimeo URL (.MP4)"
msgstr "或Vimeo URL（.MP4）"

#: includes/fields.php:480
msgid "Slider (from Header Images)"
msgstr "滑块（来自页眉图像）"

#: includes/fields.php:481
msgid "Slideshow (from Header Images)"
msgstr "幻灯片放映（来自页眉图片）"

#: includes/fields.php:507
msgid ""
"Timezone String. Default is your site timezone. Ex: America/New_York.<br><a "
"href=\"http://php.net/manual/en/timezones.php\" target=\"_blank\">Available "
"values</a>"
msgstr ""
"时区字符串。默认值为您的网站时区。例如：美国/纽约。 <br> <a  href=\"http://php."
"net/manual/en/timezones.php\" target=\"_blank\">可用值</a>"

#: includes/fields.php:516
msgid ""
"Days and hours. Ex: Mon,09:00:00,19:00:00|Tue,09:00:00,19:00:00|Wed,09:00:00,"
"19:00:00|Thu,09:00:00,19:00:00|Fri,09:00:00,19:00:00|Sat,09:00:00,19:00:"
"00|Sun,closeAllDay"
msgstr ""
"几天又几小时。例如：星期一，09：00：00,19：00：00 |星期二，09：00：00,19：00：00 "
"|星期三，09：00：00，19：00：00 |星期四，09：00： 00,19：00：00 |星期五，09：00：00,19：00：00 "
"|星期六，09：00：00,19：00：00 |星期日，关闭全天"

#: includes/fields.php:519
msgid ""
"Format: Mon,OpenTime,CloseTime|Tue,OpenTime1,CloseTime1;OpenTime2,CloseTime2 "
"and so on"
msgstr ""
"格式：Mon，OpenTime，CloseTime | Tue，OpenTime1，CloseTime1； OpenTime2，CloseTime2等"

#. Name of the plugin
msgid "TownHub Import"
msgstr "TownHub导入"

#. Description of the plugin
msgid "A custom plugin for TownHub - Directory & Listing WordPress Theme"
msgstr "TownHub的自定义插件-目录和列表WordPress主题"

#. URI of the plugin
msgid "https://townhub.cththemes.com"
msgstr "https://townhub.cththemes.com"

#. Author of the plugin
msgid "CTHthemes"
msgstr "CTH主题"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://themeforest.net/user/cththemes"
msgstr "http://themeforest.net/user/cththemes"
